有冇人想一齊討論下少女漫？

身邊完全無朋友係動畫漫畫（其實係無朋友）
就算睇既都係啲大路動畫

最近重睇完赤髮白雪姬
好想搵人討論下

好鐘意歐比
個種輕挑得黎溫柔體貼細心
風趣口花同時唔會講大話
一直默默咁守護係女主身邊
但可惜永遠唔會同到女主一齊
重睇之後更唔明點解男女主會相愛
明明中後期男女主基本無見
歐比同女主發生既事更多
真係timing問題
不過呢套所有角色我都好鐘意
望住佢畫風進步都幾感慨已經追左咁多年
但而加劇情變得好拖

仲有最近完結既湯神君沒有朋友
唔知算唔算少女漫
少有地覺得完得好好既漫畫
成套野結構做得好好
內容其實幾寫實
特別係周圍既氣氛同配角既反應

望到女主角個種想要朋友
但硬係識唔到深交朋友就會諗起自己
明明自己性格無問題
但偏偏係呢種無問題
反而令到自己融入唔到呢個有問題既社會
你唔一齊講人壞話
唔一齊去利用人
唔到齊去杯葛人
最終自己就會成為比人做以上行為既人
我稱呢啲為性格有問題既人
而男主個種算係性格古怪既人

但望住男女主既互動會覺得好有趣
因為一個係活係自己世界既
一個係想加入世界既人
當然世界上都有無問題既人
好彩女主都叫做識到無問題既人
最後結局清淡得黎又好令人好回味
令我諗起冰果動畫結局

我唔係好識形容漫畫內容同寫感想
所以應該寫得唔太吸引

不過我主要想搵人一齊討論下少女漫畫
無論冷門熱門、完左未完都歡迎討論
只要好睇 我好多都有睇

男定女

重要咩

很重要...

淨係睇過last game，河合莊，黑崎君，閃爍的愛情
都唔知算唔算少女漫

我睇舊果d
星河滿月、太陽之家

呀！湯神，我都有睇
你入唔入我 telegram gp 傾

應該都算

赤髮白雪姬真係好好睇
不過後面光秀木木既發展真係完全估唔到, 件事合理但我真係唔想接受咁既結果

我鐘意睇d除左男女主角，其他配角都有發揮
有佢地故事既作品
堀與宮村

天才寶貝/bb與我

同埋d短篇

神會說謊

算啊！！
Last game我都好鐘意啊
女主角個性格完全憎佢唔落
男主角直程係完美
望佢佢地由小學到大學到最後
不過呢套野美中不足係唔夠現實

河合莊冇睇
之前見佢動畫化但睇完pv都冇咩興趣
你覺得點？係咪似櫻花莊個類

黑崎係個套我不會對黑崎嶇君言聽計從？
我睇到一半棄左
最怕呢類on9女主霸度男主劇情

閃爍的愛情姐係青春之旅？
唔知點解呢套野動畫化後人氣極高
學園漫黎講我覺得幾好睇
但唔鐘意男主 on9又自我
明明男二更好

河合莊 個feel 係溫馨

幾治愈

太陽之家我有睇喎！
不過真係耐到我唔記得左劇情
但個時都幾鐘意睇
差唔多劇情好似有套叫love so life

有套好舊我都好鐘意
叫純愛特攻隊長
好好笑又好溫馨
畫風就麻麻
不過作者無乜再出新漫畫
好好笑又好温馨

Promise Cinderella都好好睇！！

Hi 樓主睇過好多套但無人同我討論

唔係青春之旅，青春之旅第二個譯名係閃爍的青春，呢套淨係睇左真人電影

有冇睇過marmalade boy? 我覺得故事寫得唔錯

尋找滿月、唱K小魚仙 故事都寫得幾好

睇得唔多
但覺得男二+青梅竹馬屬性真係好撚慘
睇親都輸，仲要由頭虐到落尾

依家睇番，Marmalade boy 第二女主角茗子同老師，分別就係蘭同安室透的聲優

唔知點解連登好少人討論湯神
明明係一套我覺得幾值得討論既漫畫
Tg gp係指討論漫畫既gp?

啊！！！竟然真係搵到有睇既人
其實我都接受唔到
特別係另一個對象覺得佢同木木唔襯
寫遲啲結咪算囉

睇到咁我有幻想過白雪可以同歐比一齊
不過男主光環

Btw你係千派定歐比派

我都鐘意睇宮村
咁你應該都鐘意睇月刊少女野崎君個類？
前面我講個套舊野同白雪姬都係有支線類
仲有王樣老師（最緊劇情好拖）
覺得呢啲作者都係好愛佢地創造既角色

未聽過
介紹黎聽下

一齊討論下
最近睇緊咩啊？
我覺得睇緊個時討論開心過睇完再討論
但睇緊個時從來冇人可以同我討論

另一個係唔襯，但見到光秀咁唔爭氣就幫唔落
果篇開頭都仲會撐光秀反cup，而家撐另一個同木木幸福就好
我覺得歐比呢個角色好吸引，同時鍾意男女主所以對佢地兩個忠心，咁既天使邊度搵
講同白雪一pair既都應該係千，歐比而家個定位先係佢吸引之處
其實王兄呢個角色都好正，賞罰分明，同千既互動都好有趣，成為千同白雪既同伴之後嗰個態度轉變寫得好正
佢嗰pair又係好鬼過癮
目前成個故事最鍾意就係白雪去北邊出差解毒嗰篇，王兄嗰篇好鬼正白雪又將佢個身份發揮得好好
呢套漫畫最精彩就係女主一d都唔係花瓶，會自救之餘仲會救人

Acg gp 不過一直想加d睇少女漫既人入去

可能湯神d畫比較平凡，引唔到人去睇

不過我其實欣賞其中一野就係 佢d畫同背景單調d
唔會好「花」

光秀的確爭唔落
就係覺得佢地之間好可惜
但呢個亦正正係光秀既性格
只能就有時做朋友好過做情人

我本身都好撐白雪同千
特別係初期個時
但直到最近全套翻睇
就發現歐比好早就已經鐘意白雪
而千鐘意白雪既原因其實無咩點深入講過
的確千雪做1pair係合理啲既
但又好想歐比搵到佢既幸福
雖然佢既幸福係白雪同千開心
諗到就覺得天使啊！

我都好鐘意解毒篇！
主要係因為睇白雪同歐比
好鐘意睇佢地啲互動心動位
而且完全凸顯到女主既醒目同堅持
不過我對王兄呢個角色無咩感覺
雖然有佢先有推進
但我最怕呢類企係高處看透世界既角色

唔係on9女主呢點真係好重要
好多套都因為女主on9而棄

好少睇青梅竹馬
有冇例子？
不過男二從來都好少贏

無睇呢類
覺得劇情比較老土同誇張
我剩係鐘意睇少女心爆棚
會睇到人心動
男主係溫柔體貼個類

戀愛小魔女應該係你講嗰類
我都鍾意睇戀愛小魔女，故事有新意

本身係圍內識定網上加人
我係內向撚怕入左唔講野

湯神成個故事都好清晰簡潔
啲人都畫得好直唔會好花巧
所以結局個感覺我好鐘意
同冰果有少少異曲同工感

近排睇左套咩水神的祭品
雖然都估到女主同邊個一齊
但睇到男二比人由頭虐到尾真係幾sad

有無人討論小甜甜
人生第一套漫畫

你都鐘意睇魔法類舊少女漫
魔界女王後補生呢啲有冇睇？
我覺得呢啲好8-15歲向
所以好少睇

戀愛小魔女
男一同男二分別係 神谷浩史 同 千葉進步配
所以印象較深刻

男一有少少渣，男二要到故事接近中段開始先多戲份

戀愛小魔女 好睇呀，又好笑

魔界女王後補生 我覺得個女主角好巴渣，男主角好普通
守護甜心的男一幾斗同亞夢呢pair又係好正

基本上都係上網加互相唔識 ，其實真係想傾下acg 野講邊套好睇交流下感想，好少傾閒計

有無人有睇甜蜜稻妻（天真與閃電）？
呢度真係溫馨到想喊
想睇治癒系既請務必一試，保證無伏，結局都收得好好

好唔好睇？
有時睇到自己鐘意既角色比人虐
都會傷心一段時間

我冇睇過
好少睇超舊漫畫

你係大個先睇定細個睇？
我都好唔鐘意啲巴渣女主角

我都想睇下人討論

我有睇啊
不過只係睇左動畫
集集睇佢煮野食
遲啲得閒睇埋漫畫先

漫畫後面都好好睇，完左仲有番外補埋d細節，不過漢化組未譯哂番外六話，唯有食住生肉等

最近睇緊執事們的沉默

少睇依類唔敢講，但我覺得幾好睇
套野科幻類黎，叫做有劇情有伏筆
但唔係重甜，仲虐虐地

經常性睇少女漫都會代入男二，所以成日睇到好撚虐

會長是女僕大人
元氣少女緣結神
月刊少女野崎君
櫻蘭高校男公關部
赤髮白雪姬
好想告訴你
鄰座的怪同學
狼與香辛料
月色真美
晨曦公主
徒然喜歡你
魔法使的新娘
俺物語!
伯爵與妖精
宅男腐女戀愛真難
寄宿學校的茱麗葉

近年幾多呢啲大人＋小朋友組合
好似元氣囝囝咁
不過呢類我覺得算輕鬆小品唔太算少女漫

好唔好睇
望畫風幾靚
近排只係睇緊普通的戀子醬同埋寂寞的椿町里
不過未去到好鐘意既程度
都係鐘意白雪姬同last game 呢類慢慢進步又甜到入心類

做乜要咁樣虐自己
遲啲考慮睇下先
不過我好少搵虐野睇
因為會睇到我好揪住揪住個心
好似末日時在做什麼個套
虐女主

好正好好睇一睇d少女心就會大爆發
個故正得來又有笑位
最緊要係有執事

頭2套同第4套係我唔鐘意既類型
除左最後個套外我都有睇
月色真美做個排好著迷
好少睇咁初戀既少女漫
徒然喜歡你同月刊少女呢類搞笑小品我都好鐘意
有冇其他推介
伯爵與妖精真係好睇咩

Btw 一齊討論下赤髮白雪姬啦
最近重睇完好想搵人傾

睇完呢句對白
我決定要睇了
我要爆發少女心

快d睇但網上好似upload到30集姐係第8本
我已經狗衝去買咗第9本睇完又要等啦
睇到好想要個執事

岩岩嘗試睇左3話
男女主都唔係太對口味

明明執事好正

鐘意默默守護類
溫柔細心體貼風趣係必要的

1 2 4都係典型少女漫設定 太夢幻
伯爵與妖精 齋睇動畫冇乜意思 成個故仔都冇岀去到嚟 要睇小說先得 不過小説我都係睇咗一半就冇睇 男主話要娶女主但轉個頭又錫第二個大小姐 仲要比女主見到 冇記錯個設定又係花花公子型 睇唔落
希望月刊少女會有第二季

動畫就冇推介了 漫畫會多少少
赤髮白雪姬我未睇漫畫 動畫成個故仔又係好王道設定 堅強勇敢的女主（我鐘意晨曦公主個悠娜多啲）溫柔體貼的男主 冇乜特別其實 反而歐比比較岀彩 好似漫畫度話佢同時鐘意白雪同千？ bad boy feel的忠犬

覺得最好笑係執事教唔掂大小姐就變歲三
中意佢地年齡差

124實在太超現實同誇張
呢類貴公子＋活潑女主我唔太鐘意
我鐘意睇現實向
伯爵與妖精對我黎講真係好悶
我自問好鐘意中歐風背景
但呢套真係睇唔落
反而有套黑伯爵的寵愛之星我覺得還好
而潘朵拉之心係曾經最愛 好推介

動畫係比較普通戀愛漫
但漫畫係完左動畫之後個劇情好睇
因為係歐比同女主共同劇情
歐比係對千忠誠同時鐘意白雪
佢最大心願應該就係睇到佢兩個幸福

好前期就已經好多伏筆講佢鐘意白雪

到佢同千承認鐘意白雪真係
不過佢都唔會介入感情

歐比係各方面對白雪真係好細心體貼
直程係比男主更細心

月刊其實睇佢漫畫都幾夠
我覺得個作者畫得好有動感
可以睇埋佢另一套王樣老師

Btw有咩漫畫最近睇緊可以推介下一齊討論

我唔太好年齡差
女主性格太on9
男主性格太激烈

仲有冇邊套最近睇緊

太長唔quote
我諗住等差唔多完先睇 雖然我唔係太好光木 但突然換線真係有啲
王樣我都有睇 真冬 有生之年希望見到動畫化 不過作者好似好耐冇更新 兩本都冇

都唔算突然既
其實佢解釋得合理
不過白雪姬最近好拖劇情
佢想畫既話應該畫多幾年都得
我純粹等佢畫歐比時比啲心動位我

其實王樣明明幾適合動畫化
唔知點解咁多年黎都冇
但好多廢漫畫又可以

講落又好似係好耐無更新
唔知係漢化組定作者問題呢

漫畫
Honey come honey
惡役大小姐的婚約者觀察記錄
測不準的阿波蓮同學
如果叫作愛情 感覺會很噁心
藥屋少女
地縛少年花子君
祭品公主與獸之王
娑婆的普通可不簡單
花野井君的相思病
高嶺與花
高嶺之蘭
秘密的純真世界
古見同學
樁町裡的寂寞星球
指尖相接的喜歡
你不喜歡的戀愛的事
暖春中你終將蘇醒
初春
忍者四重奏

推介 他只是朋友
當年睇到想撕爛本書咁濟

仲有青木琴美全部作品
妹妹戀人
我的初戀情人
她愛上了我的謊
虹、甘えてよ(中譯彩虹的憐惜)

Orange

仲有星塵眨眼

好中意元氣少女緣結神
有冇多d呢類推介
好中意”妖”類同甜到爆炸既動漫

Last game中後期劇情拖到
跳住睇

Honey come honey
惡役大小姐的婚約者觀察記錄
測不準的阿波蓮同學
藥屋少女
祭品公主與獸之王
娑婆的普通可不簡單
花野井君的相思病
高嶺與花
高嶺之蘭
秘密的純真世界
古見同學
指尖相接的喜歡
你不喜歡的戀愛的事
暖春中你終將蘇醒
忍者四重奏

都幾多冇睇過
以上有冇邊套係男主溫柔細心
女主唔on9又夠醒可以推介下

我只係睇過我的初戀情人電影版
有諗過睇佢漫畫
但畫風真係舊到接受唔到

Orange有睇啊
不過覺得劇情寫得太急
無乜令我特別鐘意既角色

Last game都算拖？ 四十幾話就完，節奏都ok喎

妖類少女漫應該有好多
但一時之間我唔太諗到
只係諗到妖狐x仆ss
因為我麻麻地呢類

但有時睇啲日常互動都會覺得甜甜地幾好睇
要睇劇情向唔會係呢類少女漫搵

岩岩google完原來呢套係同作者以前畫既漫畫
又真係冇睇過
不過呢類普通女主遇上人氣男主我多數都唔想睇

有無睇志村貴子嘅朋友仔？

碌曬成個post都唔見有人講覆面系noise
有冇人有睇？

冇睇過
好睇？

我有睇啊 桃派
不過冇話好鐘意呢套
因為覺得個三角關係好鬼婆媽
好多野明明一開始肯講出口就可以完
但硬係要變成內心對白
要講音樂社團類我覺得一弦定音仲好睇

竟然係接受唔到畫風
orange之後再有出第6本講同男二一齊咗既世界
男二太好人

作者舊啲嗰色誘中毒好好睇 講堆角色做模特兒
男女主角以外有好多配對
少女漫以前睇好多
SA特優生個作者畫咗套講聲優嘅漫畫 叫真的是聲優嗎
好鍾意 由30幾話一期期追到佢完
仲追過一套我喜歡你鈴木君 男二女二好襯
但個作者後來啲作品畫風越嚟越幼童 劇情狗血 不了
月刊少女野崎君笑到有腹肌
第一套上網搵嚟睇嘅少女漫應該係神風怪盜貞德
同埋好掛住以前啲商場仲有漫畫鋪
中學放咗學會同同學一齊借

近排追緊"找我女朋友有什麼事",男主係熱血笨蛋,女主係雪女, 鍾意貓魚線
同一個作者以前啲作品有迷糊餐廳,servant service, 作者筆下無咁壞人,只有一堆奇奇怪怪嘅好人,畫下佢地嘅日常故事,得閒刷下主線咁

有睇過放浪男孩，有無其他推介？

青花

敷居の住人
青之花有動畫不過節奏有d快，我覺得漫畫會舒服d

放浪男孩有動畫
建議試左動畫先，劇情覺得可以先轉漫畫
如果都ok就試埋其他老師的作品

睇堀與宮村 晝行閃耀的流星

會唔會太日常搞到會為男女主感情發展心急？

以前j2播神風怪盜個陣有租過漫畫
後面有一段差d強上劇情對仲係小學生的我好衝擊

睇辛巴同貞德鬥嘴真係好搞笑

最近睇緊WQ掃除者/Queens quality 連載中 唔出名 但好好睇
男主女主雙向 無男二女二
男主死毒撚覺得社交好難但唯一會毒舌女主（同屋企人） 女主元氣但其實由細到大比人當波咁踢嚟踢去
然後劇情好有啟發性 作者用人類啲負面情緒實體化做蟲
男女主就係負責清理呢啲蟲既掃除者

不過最近唔知比邊間公司買起咗版權 漢化組焗住棄坑

其他漫畫諗到再講

有無人睇拂曉的尤娜白同尤娜呢對真係不得了

經典回顧

王樣老師明明係少年漫嚟

高嶺之蘭 未完
男主真。溫柔體貼 學生時期唔會遇上嘅男仔
屋企開花店 女主又鐘意花 最後花語傳情
兩個都好得人鐘意

古見同學有交流障礙症 未完
女主唔識同人溝通 男主成日幫手救場

指尖相接的喜歡 已完
男主係聾啞人士 中間一度以為棒打鴛鴦 因為女主係千金小姐 好彩最後happy ending

惡役大小姐 未完
女主轉生 為人on9（非貶意）男主腹黑 成個故就係講男主不經不覺間愛上佢觀察緊嘅生物 畫風精美

阿波蓮同學 未完
無厘頭搞笑系 男主成日ff

忍者四重奏 已完
前期逆後宮 男主痴漢 講大小姐點樣收服眾忍者 背景現代

祭品公主與獸之王 未完
有啲似水神的祭品 男主為動物形態（可變人）女主係人類但係妖怪世界做王妃 講女主點樣係妖怪世界立足 同男主並肩

花野井君的相思病 未完
男主係個對感情好認真嘅人 放係現實有啲似恐怖情人 對女主一見鍾情 女主係個對冇拍過拖嘅純真女仔 望落好傻但對人真誠 勁得人錫

Honey come honey 未完
男主高大兇狠但其實好怕醜溫柔 因為外表而成日比人誤解 鐘意做手工 女主細細粒但武力值好高

其實安達充系列算係少女漫定少年漫？成日借棒球黎溝女

[img]

呢對真係不得了 百幾話先表白 到而家仲未一齊

河合莊係幾好睇，美中不足係結局有種趕住收筆嘅感覺

早排翻睇櫻蘭高校男公關部 真係百看不厭
最近睇緊一套叫藥屋少女的呢喃 女主性格好正

近排睇左套叫墮落jk與廢人老師，個老師性格真係好正
仲有兄友、jk與家庭教師、可愛之人都唔錯

有無人有睇過鈴木同學?

有冇人有睇町田君的世界

咁多套漫畫中，上個月我只開了“藥屋少女”這套坑來睇

呢套係咩名

妖狐x僕 裡面其中1個角色

我有睇啊
其實同男二咪幾好
但可惜女主其實最愛男主

紳士同盟都好好睇
不過收尾有d求其

色誘中毒成日都有人話好睇
但我睇左幾話覺得唔岩心水
呢個作者啲野我都麻麻
Sa特優生呢啲太多男人
不過的確係真。少女漫

呢套我睇左一半冇睇落去
覺得太日常同太慢
不過普通咁睇係幾好
有啲似徒然喜歡你感覺

係咩類型
岩岩睇左下畫風幾簡潔我鐘意

宮村係咪比人買起左
好耐無見過漢化更新
閃耀的流星
學生黨大勝
有冇睇佢新作啊你

呢套聽落幾得意喎
遲啲追下先

其實有時好難定義
我覺得算係劇情類搞笑少女漫
類似山田與7個魔女咁

我個人其實麻麻地純少女漫
姐係好多男鐘意1個女
不停出花花個啲sosad]

你講到好吸引#wet#lm
希望等等追緊時可以搵你傾劇情發下花痴

前面都見有人講
今朝翻工睇左10話
覺得幾好睇
可惜畫風我覺得太少女
令我諗起某幾套逆後宮

見有幾個人都推薦
Mark住等睇

你都幾鐘意師生戀喎
呢套有咩咁正分享下

我都有睇
簡單溫情治癒向
但冇咩特別

有睇呀
今次冇男二 大家唔駛嘈
樓主有冇睇一弦定音 雖然唔係主線 但男女主愛情線超甜

無錯
不過男主呢類性格我麻麻地
鐘意冰果男主個種頹廢多啲

有睇啊！
雖然愛情線唔係主線
但劇情方面都好好睇
睇到個人好熱血
覺得同花牌情緣有啲似
如果男女主可以有多啲心動位就好

呢套睇到後面女主會成長 同埋唔係逆後宮漫嚟

又唔係特別鍾意，只係咁啱係師生戀啫

套野正在男主(老師)同無朋友內向女主既互動同睇老師點樣溶化女主
個老師雖然又係例牌靚仔同好識撩女主，
但係又會好麻甩體能又渣仲會成日跟蹤女主，有時又會講下自己黑歷史
好鬼過癮

花牌我鐘意太一
睇到佢退出咗冇睇 已經唔記得自己睇到邊
得閑重溫返先

期待緊佢成長
啊我諗起似咩了
畫風覺得好似彩雲國同埋薄櫻鬼

感覺上幾得意喎
Bookmark先

其實個故事都幾完整
但係我都好耐無追因為用開漫畫人app
佢停更就無理
不過我會鐘意一弦定音多啲
因為唔鐘意男二受虐既感覺

太一
我就麻麻，覺得一班好單純既角色有個異類

太長唔quote
仲有拂曉的悠娜未睇一定要睇 動漫前六集女主都成個廢柴花痴咁 之後會慢慢成長 個故仔講女主點樣收服四龍 有啲期待作者會點收尾 女主暗戀對象殺咗佢阿爸做上皇帝 公主被迫逃亡 唔知會唔會殺返返去奪位

墮落jk與廢人老師 我更加鐘意上一個作品 「你不喜歡的戀愛的事」 故好老套 不過畫風好 多身體接觸萌發少女心校園戀愛 女主係班長 唔識拒絕人於是啲人成日掉個波比佢 男主係問題學生 成日走堂又唔合群 貓系

藥屋少女有兩個版本 一個畫風靚啲一個冇咁靚 講咗都一樣不過有時個視角唔同

兄友
女主係個好鐘意做家務嘅女仔 男主係女主哥哥個fd 怕醜仔 兩個性格都好好 溫柔系 睇兩個怕醜嘅人點樣慢慢接觸

少女新娘物語
好鐘意森薰啲畫風

悠娜我睇漫畫睇到20話岩岩青龍加入
不過暫時無乜邊個男角令我著迷

你下面講個兩套望落幾正
陣間睇下先

我麻麻地呢種畫風同類型

雖說是未成年 但可不是小孩喲
和花君戀愛的我
閃耀的青春

最鍾意睇狼少女與黑王子

宜家等緊古屋老師只屬於小杏

我大部分鍾意睇女追男嘅少女漫

我一向係青梅竹馬派

我都係
加上唔記得自己睇到邊話 就更加提唔起勁睇

滿腦都是○○的我沒辦法談戀愛算唔算少女漫畫

我的少年超正呀

有無人睇過SA特優生 ,幾好睇

藥屋少女兩個漫畫版本我都有追，我就覺得畫風各有各好，大大覺得那個版本畫風較靚？

其實點解會有兩個版本？
但劇情對話完全一樣？

有睇過
但我個人麻麻地呢類

其實都算掛
我都有睇
會歸做搞笑青春漫？

其實有冇咩其他方法可以追到最新

你係男定女
狼少女與黑王子女主太花痴
男主又太腹黑
不過前期我都好鐘意

岩岩追緊墮落jk

老師性格好正
佢兩個啲互動都好得意
戀愛了！！

左邊靚好多 似漫畫多啲 另一個版本似感覺插圖多啲

岩岩順便睇埋藥屋少女
提材都幾得意
好鐘意呢類醒目女主

本身想睇...但比你劇透左

堀與官村係咪停載左
好想睇 但我唔想睇冇結局嘅漫畫

我勁鐘意睇少女漫...好毒
超推薦嘅係

樁町x的寂寞星球（已完）
晝行閃爍的流星（已完）
拂曉的優娜 （未完）
墜落jk與廢人老師（未完）

以上嘅真係好撚好睇

大路嘅有
愛麗絲學園（已完）
會長是女僕大人（已完）
犬夜叉（已完）
元氣少女緣結神（已完）
地獄的閻羅（已完）

閃爍的愛情個女主碧池
Btw 有咩推介

岩岩介紹左嘅頭兩本就係少女心爆棚
同一個作者

櫻蘭真係想睇多少少都捱唔到落去
唔知點解成日棄

晨曦公主好想佢出快啲

Agger

我都係老師黨

唔好出現奇怪感情線呀

係同白呀 好開心呀

頭兩本我都睇左
不過我係學生黨所以...
而椿町里個男主性格我其實麻麻
另外未完個兩套我都岩岩開始追緊
好鐘意jk個套既男主

原本睇左少少棄咗
最近太悶又睇返
仆街 越後越好彩
好想知老師同哥哥咩關係

唔好意思太想同人分享所以忍唔住
不過劇左都睇啦
真係超好睇架
女主又醒又善良
歐比個種浪子得黎又守護女主
佢地既互動令人好心動

我都好鐘意

鐘意頹廢可能會鍾意睇廢人老師

女主is the besttt
最鍾意睇堅強女主

戀如雨止完左之後唔知睇咩好

戀如雨止

未出哂好辛苦

我開頭個套赤髮白雪姬
好耐無試過睇漫畫係鐘意哂每一個角色

我分享啲呢度好似無人講既大家聽下

普通的戀子醬
女主角都幾鑽牛角尖但幾qq
覺得自己係學校入面唔係上流個班人
所以成日好堅持要普通生活
後來同男主相遇
男主係天使

絕望男子與中國娘
係搞笑輕鬆少女漫
講雙胞胎兄弟同1個留學女仔既故事
男主角係內向毒撚
到慢慢識到朋友同有社交
本身雙胞胎既互動都好搞笑
同月刊少女個類有啲似

相思相愛
講讀書乖乖女同壞學生拍拖
壞學生點樣變翻好
兩個極端既人點樣相處
好多 sweet sweet位
連配角都有自己既線同故事

完美世界
初頭幾好睇
講女主見翻中學暗戀既人
但個個人變左殘廢
佢地之間之後既經歷
睇到後來唔係我心目中既線就棄左冇睇

解謊偵探少女
呢套我好鐘意！
不過叫做推理漫合理啲
畫風簡潔又幾靚
故事內容成日意想不到
男主角雖然成日懶懶閒咁
但其實好醒好細心好關心女主
好想佢地條線快啲有進展

請與廢柴的我談戀愛（完）
呢套大推！！！
男主角好毒舌
但其實內心好細膩
雖然心動位唔算多
但都會好鐘意佢
劇情勁搞笑 好多估佢唔到
畫風又好
係一套會期待更新既漫畫

講住咁多先
歡迎有睇既一齊討論

漫畫個結局好奇怪
動畫完得好靚

吹奏吧上高音號算唔算
勁多女仔睇, 而且女仔睇比較易有共嗚

仲有四龍

快啲睇你不喜歡的戀愛的事
同一個畫家 8話已完唔使等
如月同學

想睇青龍成長..白龍好似越來越配角

可能直接搵漢化組啲翻譯睇

兩個都鐘意 但馬村多啲啲

森薰啲畫靚到
淨係睇畫功都值，希望佢出快啲

仲有冇人睇Skip Beat呀？

淨係啲動物同個景都不得了

有冇人有睇愛麗絲學園漫畫劇情好正

以前追到一百集到
但後尾覺得好似冇乜進展記棄左

岩岩開緊藥屋少女覺得好主好吸引停唔到
不過呢套某程度上唔算係少女漫
遲啲睇埋你呢套

我冇睇
但唔係好似kon呢啲咁全女班架咩

我好耐以前睇過
但唔去到超鐘意
係我心中同百變小櫻個類差唔多地位

有冇睇過蜂蜜與四葉草?
有人覺得悶不過我覺得幾好

太陽之家都唔錯

未入感情線姐
貓貓

貓貓性格真係好正
不過男主都唔差
我幾鐘意呢類劇情漫畫

有冇人睇咗椿町里番外
好鐘意洋子同相生呢pair

認同，畫風的確左面月刊BIG GANGAN版本係靚好多，不過故事劇情流暢度，右面月刊Sunday Gene-X版本就好d，容易理解

藥屋少女這套作品，可能日本有兩間出版社拎左小說版權黎漫畫化，所以有兩個漫畫版本出現
至於故事劇情，兩個版本都差不多

有 超鐘意 重睇左十幾次
好驚呀棗會死
長大後佢地個樣簡直係崩壞咗......
翻外連載嘅呀棗同蜜柑甚至連樣都唔同咗..不了

岩岩睇左
好開心呀～～～～

有生之年都應該睇唔到Nana結局..
動畫同漫畫都好出色

勁鍾意蜂蜜與四葉草
動畫番睇左10次
次次都喊得出

唔一定要傳統戀愛作品先叫少女漫吧
呢套野對象都有女學生，事實上女fans大部分都係女學生

比起寂寞的樁町里 我都係鍾意晝行閃耀的流星多啲

堀與宮村
可愛之人
紅髮的白雪公主
誰是那朵解語花
天堂家物語
來我家吧！
普通的戀子醬
奶奶心少女日向醬
樁町里的寂寞星球
晝行閃耀的流星
殺愛
早上好，睡美人
請和我結婚吧
向醜女獻上花束
花野井君的相思病
高嶺與花
高嶺之蘭
墮落jk與廢人老師
圖書館戰爭
蜂蜜檸檬碳酸水
你是個很可愛的女孩子
沙漠的秘密花園
侯爵叔叔到了戀愛的年齡
不可思議國的有栖川同學
選擇死亡的柯萊特
町田君的世界

睇得太多所以只係列咗啲最近幾鍾意既

輝夜姬算唔算少女漫？

好想告訴你，由中學睇到出黎做野
依家追緊套高嶺之花，男主屋企開花店既

更衣人偶墜入愛河, 官能先生 算唔算
呢兩套個人都幾中意由其係更衣人偶 好耐無咁中意既女角

太陽之家神到仆街

一定係少年

honey & clover 好撚好睇
動畫好神

女主角老豆

尋日追到最新，好睇

我對少女漫既定義係要有愛情線

如果有女fans就叫
咁講既話kon, 少女日和, 搖曳百合都算少女漫

我鐘意椿町里女主同晝行馬利
兩篇既老師都冇咩好感

少女漫睇開就好令人不能自拔
特別係搵到鐘意既男女角色時

沙漠的秘密花園我都有睇
覺得好幾睇
不過好似好少人睇

又有多個人睇赤髮白雪姬好開心

覺得套野好拖
拖到我冇睇哂
不過係我入坑作黎

呢兩套前面冇見人提過
女主有咩咁吸引

純情辣妹但係又幾進取型 有時見到佢心入邊對男主個種多到滿既愛意真係覺得自己會有糖尿
雖然最近好多戀愛漫都有辣妹 好似另一套個人推既戀愛漫辣妹飯 不過呢套就似男性向啲
更衣人偶呢套畫風睇落好似少女向個種眼大大既 所以覺得似少女漫

係咪男仔普遍會鐘意呢類比人倒追型
我麻麻地辣妹主動類
剩係鐘意勤力醒目清純女主

呢類我幾受落先

偏向睇溫馨d又時不時放閃嘅，近排睇開
因尾愛情
敦盛的新娘
花野井同學的相思病
久住君、會察言觀色嗎
有冇人睇過

已完系列
Last Game
ReRe Hello
彼氏彼女的故事
假裝女友
高台家的成員
青春之旅
閃爍的愛情
砂時計
晝行閃耀的流星
我的初戀情人
太陽之家
地球的終結即是戀愛的開始
四分鐘的金盞菊

未完系列(較少，一般我都鐘意搵D完左先去睇)
Love So Life(外傳未完)
可愛之人

睇到胃痛 雖然一開始企岩派
但睇得愈多次 就愈想揀老師

就黎睇完你不喜歡的戀愛的事
劇情都真係幾老土既校園少女漫
畫風同星辰與星塵幾似
我幾鐘意呢類畫風

話說有套漫畫叫小庭園的陽光
個劇情幾引人入勝
畫風又好
不過唔知點解無更新

點解想揀老師多啲

係畫風救咗個故

我係網站見過這套漫畫“辣妹飯”有更新，不過無開坑睇，反而去開咗套“女朋友，借我一下”呢個坑來睇，因為見到畫風畫得d女角靚才開此坑來睇

呢套我反而無睇 對呢個題材既無咩興趣

呢套漫畫“女朋友 借我一下”見畫風、女角靚及加上網路評論，男主角沒有最渣，只有更渣，於是好奇開坑追睇係咪渣得過誠哥啫

馬村派

Jk個套好睇好笑好多

墮落Jk與廢人老師追到最新了
好鐘意灰仁啊

好鐘意老師個畫風
JK睇最新話似乎要搞事